［請廣傳］立即回應四項訴求，否則七一攻入禮賓府，成立新政府！

香港不像台灣地區資源能夠自給自， 更加沒有軍事勢力足以係國際上自我保護。甚至，足以與國家睇齊能夠自我成長。 因此，我們長遠還需要中央互相合作。基本上不能獨立！ 但是 爭取真普選 撒回送中條例 以及修定法例防止政府再以灰色地帶而出現多一次23條以及今次的立法修定而影響香港一直的核心價值！！！